支持香港人在台建立數位香港國

中共一胎化的惡果已經顯現，巴基斯坦成為受害國？香港反送中，開啟了香港獨立的大門。但我們無法樂觀，香港黑暗時期也難以避免。生死存亡關頭的中共，它不會罷手。台灣可以支持香港人，在台灣成立「達蘭莎拉」數位香港國？為香港留下民主火種。尋找婆羅門：中國維權律師高智晟。臉書發行虛擬貨幣，其實是在建國？

我自己就聽下算